RV全體DEEPFAKE又幾過癮

科技應該用在更有價值既地方

我已經體驗過

on9

咪能白痴

打到ON9CE落荒而逃

打buddy

你係BUDDY

終於接納我?

我再清理門戶

seulgi識別度最高